如果自己親人確診咗武肺，但你家人叫你探佢(分開住)，你會唔會探佢?

A 探，但會惹到周圍都係
B 唔探，但會比人話你無良心、不孝

作為連登仔嘅我就緊係認衰仔唔探啦

邊個負皮我，出來

你係醫生丫？探嚟做咩，仆街d講句，唔探死咗都有人搞身後事，探咗搵政府搞哂丫？

叫家人探住先，我行唔開遲d 去
等家人探完，我就話都係唔探了，傻仔先探

A = 正皮
B = 負皮

啲仆街親戚話你咁不孝之類

咁就緊係啦 我就絕對唔會去 一陣惹埋比自己咪糟

不過講真，我全家都係藍絲來，除咗我，所以佢地死曬我都無咩所謂

有wtsapp視象
使撚探？

最撚好笑係同佢地講1月會爆發疫情，居然唔撚信，搞到要捱貴口罩，抵啦，作為佢地個仔真係覺得抵撚死

會話無誠意，啲上咗年紀嘅人係咁諗

咁咪撚send啲新年stickers啦
無誠意
搭正年初一
坐的士去人哋門口吖嘛

醫院都唔會比你探啦

通常就走都會比嘅，不過我只係話如果

咪on9啦 邊有得探

如果佢地真係全部中就正，世間上又少幾隻藍絲

想冚家鏟咪迫我探囉

唔好咁不孝啦，問候吓你家人夠唔夠口罩啦：
「吓，咁慘要捱貴口罩，仲要唔夠用？ 我都冇多，謹謹夠我用6個月ja, 幫你唔到，bye」

一家人最緊要齊齊整整

我就唔會去啦，當我on9咩

一個都唔會分，直到佢地確診為止，會勉強寄一個比對方嘅

如果佢地死曬就最好，我呢世人再無煩惱

假如佢真係話你不孝 你就咁答佢哋啦

隔離觀察或護理，邊有得探？

探咗會好返？